出黎遊行都比人告暴動，會驚你條傻鳩蒙面法？

咪笑死人啦